黑警唔見嘢影完相好幫佢扔咗佢

唔好比返啲裝佢哋